加藤屋高層玩死員工 忙到仆街

岩岩食左深水埗個間
成間都爆晒 出面都勁多人等位
樓面得2-3個 落緊單又有人走要埋單
忙到仆街 分身都唔掂
D高層究竟識唔識做野架？
想多d人黎食 d配套又唔掂

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

深水步果間唔係買完等拎野食？

如果持續咁多人就要請多個啦。

唔係 好似一般餐廳咁
攞飛先 入庭 坐低再落單
D野食ok又抵食
不過好多人 坐得近廚房 聽到d員工係咁呻

加藤屋係以前譚仔三哥開架，不過賣盤嗰陣日本人唔要
聽講而家六弟同三哥又拆左伙，加藤屋而家係六弟自己打理，不過一直都做唔起
啲牛肉好羶，啲飯又好淋
就算擺食吉野家，都唔食佢
寧願食燒味飯

反送中丫拿 同我call齊班手足食到佢開唔到鋪

佢地有啲阿姐應該係譚仔跳糟過黎
明明叫微辣，復單果陣就話10小辣

其實間野同南記有無關係？入到加藤屋成個裝修同餐牌好多野都同南記好似

似三哥開

人地邊估到咁多人去幫襯

唔怪得之全部員工都係女人啦
我仲認得有個員工以前係譚仔到做

你突然間一晚咁多人去食，邊間都搞唔掂啦

最主要係幫幫手足
自己人嚟架 幾次罷工都有參與

次次都去食，我只係知邊間有罷工

哦，咁就慘d
我樓下果間比錢先，一爆場見佢都幾呢hea

不過佢算撐到足，次次有罷
無理由唔幫櫬

好好笑

一向都係加藤屋附近嘅食放肆爆晒，佢都仲係得小貓三兩隻㗎啦

係咁俾生意佢哋做，做到班大媽呻辛苦，集體辭職就唔好啦

轉左鋪啦，以前係西九龍中心，快餐形式

我食過幾次，雖然未至於驚為天人咁好食，但正正常常，完全唔覺得差過扑嘢家

係，zero會講咗仙露

6:30 排緊隊

葵廣呢間小店比人放左上藍絲page 希望唔會有人搞事 葵青區手足盡量多啲幫襯佢地 光復香港 時代革命

理得佢契弟定乜弟，撐同路人

難食又唔係話太難食，只係人地幫你咁多次你都唔支持翻人，下次邊有商家支持我地